幾時先出到多一個城城出來

能跳能唱，唱對你愛不完，而家都知道點跳，唱快歌無得輸

名都諗埋 一於叫又一城

找我？

住九龍就叫九龍城，堅離地就叫堅離地成

不如叫李好能城

章魚城？

李輸特城

有幾勁呀
試下同陳偉霆一齊出道
睇下點

試試試
試你老母咩

唱得

做咩 唔敢面對 ？
係到發惡 好難睇

張如城都跳得唱得架

open the sky

比你揀 幾百枚睇城城定Taxi Chan